{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160339?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 굿타임펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 追加で利用する人数がいる場合は、基準人数を超えることになります。 この場合、追加料金を当日現地にてお支払いいただくことになります。 また、追加で利用する人数がいる場合、ペンション管理人と事前にご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生します。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差により一部の二重予約が発生することがあり、この場合、最初に予約された予約件が優先されます。 ペンション側は、このような重複予約に対する責任を負いません。 ペンションの基準人数及び追加料金は運営ポリシーによって変動することがあり、この場合、ペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室の間、様々な特典が楽しめます。 バーベキュー、メゾネットタイプのキッチン、客室、禁煙区域、プール、カラオケ、バーベキュー場、カフェなどが利用でき、駐車場も可能ですし渓谷に隣接して旅行をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加で利用する人数がいる場合は何人まで追加できますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地でお支払いいただくことになります。追加人数の場合は事前にペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加で利用する人数がいる場合、ペンション管理人とはどのように連絡を取ればいいですか？",
            "answer": "追加で利用する人数がいる場合は、事前にペンション管理人とご相談ください。連絡先はチェックイン時にお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいなくても追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいなくても追加料金が発生します。宿泊をしなくても追加人数とみなされますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は別途発生する場合があります。イベントや付帯施設の利用は現地の状況によって変動することがありますので、詳細はペンション管理人にお尋ねください。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差により一部の二重予約が発生することがあります。この場合、最初に予約された予約件が優先されます。ペンション側はこのような重複予約に対する責任を負いませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金について教えてください。",
            "answer": "ペンションの基準人数及び追加料金は運営ポリシーによって変動することがあります。詳細はペンションの基準に基づいて適用されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊時に保護者と一緒に入室しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。入室の間、様々な特典を楽しむことができますので、ご家族での旅行にぜひご検討ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはありますか？",
            "answer": "バーベキュー場、メゾネットタイプのキッチン、客室、禁煙エリア、プール、カラオケ、カフェなどの付帯施設があります。駐車場も利用可能ですし、渓谷に隣接しているので旅行をお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 628
    }
}